［一人一間］最好食既面包鋪

係咪冇咩人鍾意食面包
我先 A1 bakery

你都係繼續讀書啦

咪臭係

Panash

精精麵包舖

山崎

麵包城

餓了

連鎖店我覺得 大班/超群 好食
最難食係 美心/凱斯
有工場新鮮做既細鋪仔就好多都ok

樓主究竟喺平時食開屎定廉價低質打手

mermaid

Sogo下面個間冇得輸
法包

我覺得凱施ok喎
如果傳統d就灣仔舊式麵包鋪「快樂餅店」
比較新穎小小就鐘意買東海堂
A-1 麻糬波波幾出色既 同佢個芝士大法包 撞正佢新鮮出爐係不得了！！？
西式sourdough/ pastry就passion by gerard dubois!!

另外推介間台式麵包鋪叫麵包秀最開心樣樣都有得試味哈哈